香港航空推No Pay Leave Plan. 機師遭減薪六成

新冠疫情持續逾半年，航空業大受打擊。《香港01》收到消息，香港航空向全體飛機師發信，將從10月1日起至明年3月31日實行無薪假安排，並減薪多達六成。

《香港01》已經向香港航空查詢，正等待回應。

繼國泰和港龍上周宣布不申請第二輪保就業計劃後，香港航空今日也向飛機師發信，信中表示公司將對所有飛行員實施一個「無薪假方案」（No Pay Leave Scheme），同時亦會減薪及減補貼，無論是機長還是副機師都減六成。相關方案將從10月1日起實行到3月31日。

減完都多過你

呢個真
留得職嘅都係有料有經驗
飛G果班早就準備炒

「留得職嘅都係有料有經驗」
呢句真係外行得好緊要
全世界
都係識人好過識字

哦

你都要夠飛行時數

飛吉機

之前話樂觀都要4年先可以返去19年之前既情況

機師求其出三雞比佢咪得

大把人做

出3草都得啦，空姐咪當福利都大把人做
飛機師咪即係巴士司機
求其去城巴搵人train 2 train都飛到
況且香港航空都好似財困？
我朋友都話買佢d記念品，唔買好快無

點會多過我，飛機司最多咪得5雞
我FG都38K

話你得，你就係得

做空姐又俾人當condom
飛雞前飛雞後

你就想呀5萬

我講緊最高級
最低級果d咪得15k
差過做狗

你講緊打飛機個啲？

未睇過我都覺得十萬以上啦下話

撚有
如果有，城巴班巴士佬最少50k or up

講既唔係同一批人